一訓醒。完。

收到你段分手message好突然。。。
如果你見到我淨係想講
我知道冇得挽回
我知道自己有錯
我知道你有你既原因 但我唔想你用藉口敷衍我
我寧願你講事實 絕啲我會好受啲
MolaMola
多謝你比咗好多快樂回憶我
我愛你

屌你老母 我好sad呀

個心一定un住un住

detail?

好辛苦 我一訓醒收到段message 我個心離一離 然後就狂喊。。。點解呀。。。

佢打咗段字比我 原因(住得遠 冇得成日見 感情變左) 完。。。。。。。哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

慘慘豬

miss u

你本身做錯咩先

住得有幾遠 ？

好攰

完

我覺得所有嘢都係我錯

冇計鳥 只能好好放下
我都好驚會咁啊

佢天水圍 我啟徳

有幾支力先！！！

佢希望我會搵到下一個更好
但係對我黎講最好就係你 你就走咗。。。。

我都唔知有幾攰

係咪識咗第二個

我見佢WhatsApp狀態轉左 有些人在心底從來沒忘記

有咩唔開心可以黎呢度講下
telegram: youdontknowmystory

信就搵我啦

唔知好過知！！

佢淨係講 對唔住 真係有用咩？

補救唔到？

有用 佢自己好受d
不過無理你感受姐